Camry 2010拆前座置杯架

有張卡掉到裡面去，個蓋又卡著左開唔到
有無巴打指教🙈

垃圾舊車 是撚但啦